[行路撚]將軍澳行入屯門

記得兩年前差唔多距離 行過一次
個日有酷熱天氣警告
用咗十三個鐘左右

[行路]油塘行去屯門

希望今次行十二個鐘左右可以行完啦

lm終點見到

[07：05]寶翠公園

開始行喇

加油啊樓主！

正啊

Lunch諗住食咩

[07：40] 秀茂坪了

g 持

諗往行到一半 去到美孚 荃灣附近睇吓有冇邊間黃店好食

沙田去屯門，用單車好啲，冇咩嘢睇

單拖行?

[08：15]聯合醫院

唔行觀塘道 打擾觀塘老母喇

應該荃灣多啲黃店啦

今日幾好天

華都同龍門居好多黃店

行到去會試吓

[08：50]牛池灣了

法國tko好多行路撚
想john

樓主行得幾快
加油

35分鐘行上秀茂坪

屯門撚留名

屯門L留名

希望入黑前去到屯門

[09：41]行到浸中了

呢兩年讀 BU
但係因為反送中同武肺搞到呢兩年返去上堂嘅時間冇多過三個月

完全冇 U life 冇朋友

support!

行得好快

你係跑定行

個條車路黎
樓主應該係行下面藍色點點個條

google 話 9 個鐘 點解你會行到 13 個鐘 ?

行得咁快

似係跑快到

要計休息，食嘢時間，13個鐘差唔多㗎啦

唔會攰既，唔洗停低食野既？

而家條新單車徑都好多人踩

[10：19]嘉頓山

馬油塘同秀茂坪都有d距離架wo
明明馬油塘黎

[10：50]荔枝角

岩岩係間黄店買咗個朱古力包嚟食
流心同好濃朱古力味

舖頭名:四喜麵包西餅

加油

好耐冇行過喇
唔太熟路

[11：05]荔景山路

[11：32荔景站
準備入墳場

live咗
行得好快

我記得FB你哋有直播/影片行路去邊度邊度架。

點解唔經林錦公路？

Sorry
睇咗紅線
原來由將軍澳入屯門
不是由大埔入屯門

[12：35]荃灣
食啲嘢先
一點左右再行過

我冇直播過啵

live咗 加油，樓主

摩打腳 勁快

上個post有份同樓主一齊行，LM

樓主癲佬

LM

so fast

好快

[13：56]荃灣donki

未計食飯嘅時間，總共行咗五個半鐘
希望七點到可以行完啦

咁快到荃灣

樓豬快撚到

今日好熱喎

留名

[15:02] 帝景酒店

5個半鐘到荃灣好快

樓主摩打腳

[16：26]青龍頭

[16：58]轉車站

快到

小欖 （17:33）（已join樓主）

黃金海岸（17:49）

到啦

樓主都行得幾快腳

[18：07]屯門！！